起身發現身上一無所有 身後仲傳黎詭異既聲音.....

你從睡夢中醒來
身上一無所有
正當你感到疑惑既時候
身後漆黑既走廊仲傳黎詭異既聲音.....

直面黑暗
先走為妙
靜觀其變

直面黑暗

一開post就收皮

迎面衝來好幾個黑影,還發出詭異既叫聲
你大驚失色 心生寒意 腳都已經開始發抖了

堅持站在原地
拔腿就跑

堅持站在原地

I AM 黑人

一股寒風夾雜著腥臭的氣味撲面而來
你顫抖著雙腿 一抬頭
世界為之一黑

BAD ENDING

你站在原地
突然發現走廊落地窗外的天空是一片詭異的暗紅色
但當你想仔細觀察時
詭異的聲音越來越大 還傳來密集的腳步聲......

站在原地
先走為妙

世界為之一黑
啊嬌？

你沿著走廊的另一邊走
走到盡頭卻是一道寫著「禁止通行」的鐵門
走廊兩邊則有兩扇一樣的房門
你決定一探究竟

鐵門
A門
B門

a

好地地又POST咩恐怖圖呢

完全封鎖

你打開了門
發現是個教室
黑板上寫滿了不明意義的符號
地上 牆上都被血跡濺濕了
你從桌子上找到了一個銀色的打火機

離開課室
繼續調查

要上堂咖師兄

繼續調查

你走向課室唯一書櫃
上面滿滿的都是大學的參考書
你隨手拿下一本
打開之後卻發現只是本最普通的參考書

繼續調查
回到走廊

你仔細地查探了課室每個角落
也沒找到什麼有用的東西了
而且詭異的聲音再次接近

離開課室 去別的地方
躲到角落

躲到角落

抄登真係冇改錯名